法國次次凌晨兩三點踢都輸波，係咪雲爺爺唔夠訓？

深夜西波

開錯台

呵呵 柒左